金融界走入魚檔月入3萬 一身腥臭但「放工冇煩惱

佩服，十分佩服